點解不推文回覆1分鐘只能用1次

係咁㩒發送好攰啊連仔
既然都推唔到post怕咩回

想問下點先可以用到 不推文回覆

測試板本app

係邊度可以down ?
即係普通版用唔到？

iphone 要download testflight 下載測試版
android 要入google play join 個開發者計劃？

Thanksssss

不日推出嘅功能